呢張圖真係好神奇，睇幾多次都仲可以笑得出

老鼠季初好串 爆哂閘
而家呢

北京電視圖

最好輸夠六球

兩件車狗垃圾 港父 老鼠

又幫3 賣廣告

推

咁港父垃圾好多

一個拿卡都屌打佢哋啦

講真我迷得一定係有原因。

近四場入五球，對車對鏝都有波入

估到

留意到+2gc們仲未敢入嚟

諗起季初軌d嘴臉就好笑

一字排開J到虛脫

想知隻老鼠去咗邊

撚狗輸到人都唔識換

老鼠去左邊

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

左下去左邊

睇下轟狗心口贊助商就知咩事啦

仲Mon緊曼狗竇

唔知，咩事？

3

一定得3球？可能456呢

嘩 呢句你講㗎咋 俾人沮咒空難死唔關我事

你淆到...咒下又不痛不癢，洗撚驚？
唔通驚班車狗敢過黎打鳩我咩

阿狗搞搞下都係差車仔3分

成班波台狗出嚟吠
無人明啊屌你老母

阻撚住個熱門。
成班低質波台狗

體育台唔比講體育？你做乜鳩？

唔明係你見識少姐，唔洗衝出黎話比人聽。

你似弱智

推上熱門

嘩你惡到呢，咩叫阻住，依家熱門寫你名呀？

呢到體育台喎，出乜撚嚟

阻住熱門呀，熱門唔係關於社運一律唔比上

熱門有angela...

真

原來你淨係識消費死人先上到熱門，唔怪得話其他人阻住你個熱門啦

撳錯推 sorry

點解咁嬲

Angela係暗黃，離開左沙勇新沙sir，比上的，但波台狗一律唔比。

你不如試下拉下個post
睇下你定班垃圾波台狗快啲

支持, 推

佢睇唔明，入嚟見到個個淨係識笑，冇人幫手解釋，即刻勁火滾

姜b拎獎又話種票
波台上熱門又想屈鳩我地比連仔屌屎忽

大把人明，你唔明真係睇下醫生好。

咁容易嬲，點做大事

啱

快啲入嚟拉post啦，我等緊你

軌表示平常心 繼續騎撚住下面嗰12隊

碎油搶口到 bin咗佢十幾次

唔比上啦，係咪藍絲黑警想場運動完？

發生網戰？

又捉到一件啦。

呢條友一睇就知係波台請返黎嘅人，波台常用手法係佢哋會搵人扮個CCToy

用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

條傻閪惡到波台唔俾傾波

佢單方面比人圍屌算唔算戰緊

季初拎住張圖係咁爆閘真係好撚on9
結果只係多阿狗三分依家

成個熱門第一版竟然一個關於社運嘅po都冇，我聽日會寫信投訴，有冇人加入一齊反連仔？

兩隻笠水狗

笠水也是正常，車狗你太善良

係

你出嚟吠

白痴先唔明

佢係

其實你個傻鳩知唔知體育台唔係淨係傾波 有籃球 職業摔角 網球之類嗰啲 甚至乎會傾埋香港外流球員嘅近況 你弱智冇人理 冇討論價值 都唔好表露出嚟啦

同埋熱門唔會淨係全部都係時事台 冇腦唔好又講出嚟啦 見你咁鍾意屌 出面熱門咁多post你唔撚死入去屌 你死全家

佢全家死淨佢一個賤種周圍獻世比人笑

好威威咁wo

未睇過篇文？

睇過佢d post邊夠佢嚟

講低質邊夠你玩你老母原來係一隻鐘意奶人嘅狗

體育台唔俾講體育？

條友笑死人

長文慎入，仔細分析拜登會輸嘅原因

你躝返入狗竇啦

拉

點解拉唔到

呢個po唔上熱門 = 足球呢樣運動玩完

同佢名一樣 改黎改去都係個腦有問題嗰啲 柒下柒下

換咗教練睇你仲笑唔笑得出

波台特別多垃圾

屌奶星係體育台開個講波嘅po你個p牌仔走入黎話波台多垃圾

係咪癲左？

你呢個po都幾垃圾

d女叫親自己chubby 既一定係豬閪

係車仔多垃圾喎 關我哋波台咩事

屌今季開始上波台未睇過潮文？

多撚左喇 On9仔
冇睇波就死撚埋一邊啦

其實簽得唔錯
乜呢家連球員都要即食仲要換骨大換血咁滯
係英超強如夏薩特 古天奴 走左都唔見得可以有幾即食
有幾勁

輸幾場波 就輸打贏要 純粹覺得對呢班球員幾唔尊重

利 中立球迷

軌